手足加油!努力

我地著草走先啦
各位黃屍們要繼續捐錢比我地打國際錢呀

呢5條垃圾都好信

蘋果唔係好鐘意篤灰咩
點解唔撚見佢報既
報義士跳水渠走佬就叻

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。

黃屍不願面對

yes sir

港獨之父689都笑鳩黃屍議員係狗賊